唔好咁睇重正負評 被帶風向

唔好咁睇重正負評 被帶風向
唔好咁睇重正負評 被帶風向
唔好咁睇重正負評 被帶風向
唔好咁睇重正負評 被帶風向

推佢老母

大家係同路既就有自己既思考方式
一路以黎都係同一陣線

唔好被正負評搞到懷疑自己
內容 岩唔岩聽都思考下
下次出黎再戰

同意既幫手推下
發覺大家都好重視正負評
就好似玩IG 要多LIKE 去認同自己一樣